有冇人用過自由鳥?

有冇用家感想?
因為最近佢出咗個PLAN都幾吸引
想睇下佢啲接收好唔好會唔會成日斷
入隧道、去廁所又收唔到之類

幫老豆買來用
佢用smartone 頻譜
smartone 收得好佢咪收得好

我本身用SMARTONE
都唔錯GE~